{
    "If you like UVR5 UI you can star my repo on [GitHub](https://github.com/Eddycrack864/UVR5-UI)": "UVR5 UI가 마음에 드신다면 [GitHub](https://github.com/Eddycrack864/UVR5-UI)에서 제 리포지토리에 별을 추가해 주세요",
    "Try UVR5 UI on Hugging Face with A100 [here](https://huggingface.co/spaces/TheStinger/UVR5_UI)": "Hugging Face에서 A100으로 구동되는 UVR5 UI를 사용해 보세요 [이곳](https://huggingface.co/spaces/TheStinger/UVR5_UI)",
    "Select the model": "모델 선택",
    "Select the output format": "출력 형식 선택",
    "Overlap": "오버랩",
    "Amount of overlap between prediction windows": "예측 기간 간의 오버랩 정도",
    "Segment size": "세그먼트 크기",
    "Larger consumes more resources, but may give better results": "크기가 클수록 더 많은 리소스가 소모되지만, 더 나은 결과를 얻을 수 있습니다",
    "Input audio": "오디오 입력",
    "Separation by link": "링크로 분리하기",
    "Link": "링크",
    "Paste the link here": "링크를 여기에 붙여 넣으세요",
    "You can paste the link to the video/audio from many sites, check the complete list [here](https://github.com/yt-dlp/yt-dlp/blob/master/supportedsites.md)": "여러 사이트의 비디오/오디오 링크를 붙여 넣을 수 있습니다. 지원되는 사이트 목록은 [이곳](https://github.com/yt-dlp/yt-dlp/blob/master/supportedsites.md)에서 확인하세요",
    "Download!": "다운로드!",
    "Batch separation": "일괄 분리",
    "Input path": "입력 경로",
    "Place the input path here": "입력 경로를 여기에 입력하세요",
    "Output path": "출력 경로",
    "Place the output path here": "출력 경로를 여기에 입력하세요",
    "Separate!": "분리하기!",
    "Output information": "출력 정보",
    "Stem 1": "스템 1",
    "Stem 2": "스템 2",
    "Denoise": "디노이즈",
    "Enable denoising during separation": "분리 중 노이즈 제거 활성화",
    "Window size": "윈도우 크기",
    "Agression": "추출 강도",
    "Intensity of primary stem extraction": "주요 스템 추출 강도",
    "TTA": "TTA",
    "Enable Test-Time-Augmentation; slow but improves quality": "테스트 시간 증강 활성화; 느리지만 품질이 향상됩니다",
    "High end process": "고급 처리",
    "Mirror the missing frequency range of the output": "출력의 누락된 주파수 범위를 보정합니다",
    "Shifts": "시프트",
    "Number of predictions with random shifts, higher = slower but better quality": "랜덤 시프트 사용 예측 횟수; 높을수록 느리지만 품질 향상",
    "Stem 3": "스템 3",
    "Stem 4": "스템 4",
    "Themes": "테마 목록",
    "Theme": "테마 선택",
    "Select the theme you want to use. (Requires restarting the App)": "사용할 테마를 선택하세요. (앱 재시작 필요)",
    "Credits": "크레딧",
    "Language": "언어",
    "Advanced settings": "고급 설정",
    "Override model default segment size instead of using the model default value": "모델 기본값 대신 세그먼트 크기를 재정의합니다.",
    "Override segment size": "세그먼트 크기 재정의",
    "Batch size": "배치 크기",
    "Larger consumes more RAM but may process slightly faster": "값이 클수록 RAM 사용량이 증가하지만 처리 속도가 빨라질 수 있습니다.",
    "Normalization threshold": "정규화 임계값",
    "The threshold for audio normalization": "오디오 정규화의 기준 값입니다.",
    "Amplification threshold": "증폭 임계값",
    "The threshold for audio amplification": "오디오 증폭의 기준 값입니다.",
    "Hop length": "홉 길이",
    "Usually called stride in neural networks; only change if you know what you're doing": "신경망에서는 보통 보폭(stride)이라고 하며, 이 설정을 정확히 이해한 경우에만 변경하세요.",
    "Balance quality and speed. 1024 = fast but lower, 320 = slower but better quality": "품질과 속도의 균형을 조정합니다. 1024는 빠르지만 품질이 낮고, 320은 느리지만 품질이 더 우수합니다.",
    "Identify leftover artifacts within vocal output; may improve separation for some songs": "보컬 출력에 남은 아티팩트를 식별하여 일부 곡에서 분리 품질을 향상시킬 수 있습니다.",
    "Post process": "후처리",
    "Post process threshold": "후처리 임계값",
    "Threshold for post-processing": "후처리의 기준 값입니다.",
    "Size of segments into which the audio is split. Higher = slower but better quality": "오디오를 분할하는 세그먼트 크기입니다. 값이 클수록 처리 속도는 느려지지만 품질이 향상됩니다.",
    "Enable segment-wise processing": "세그먼트별 처리 활성화",
    "Segment-wise processing": "세그먼트별 처리",
    "Stem 5": "스템 5",
    "Stem 6": "스템 6",
    "Output only single stem": "단일 스템만 출력",
    "Write the stem you want, check the stems of each model on Leaderboard. e.g. Instrumental": "원하는 스템을 작성하고 리더보드에서 각 모델의 스템을 확인하세요. 예 Instrumental",
    "Leaderboard": "리더보드",
    "List filter": "목록 필터",
    "Filter and sort the model list by stem": "스템 으로 모델 목록을 필터링하고 정렬합니다",
    "Show list!": "목록 표시!"
}